好想知會員扑錯窿心心眼點解要改個咁戇鳩既名

呢個名同寫個G字係額頭有咩分別